天安門附近商場爆斬人案 距人民大會堂僅一地鐵站

【全國兩會】天安門附近商場爆斬人案 距人民大會堂僅一地鐵站

3小時前

全國兩會今早剛於北京閉幕，北京驚爆斬人案件。事件發生於今日下午2時40分許，地點為北京東城區東方新天地商場地下一層，事件中一名男子受傷。

據北京市公安局東城分局官方微博@平安東城微博資料，25歲貴州梁姓男疑犯，持刀將另一名27歲黑龍江石姓男子劃傷。案發後，在商場保安協助下，梁男被附近執勤民警控制。傷者已被送往附近醫院治療，無生命危險。

目前，案件正在進一步調查中。東城區東方新天地商場距離中國人民大會堂坐地鐵僅有一站之隔。

渣既
斬得一個

又實名，成街天眼，一街便衣+解放軍，斬到一個已超標完成。如果做到今日單野既程度，直頭比人當神人咁拜。

雙刀斬多件啦

人地四十幾件
你先得1件